一人一個香港9up句子

我先
馬匙羹：「我話ok就ok」

「我憑實力借到錢點解要還？」

你呃人

30624300